26學神召集區

一月尾大球場

12月尾鴨仔

鴨仔是咪易d
仲好驚8字

岩岩改撚左學院位置 條線仲短撚過以前 易左好多

一月唔知，我因為路試撞學校考試要改期
上星期去改排到1月尾

巴打學左大概幾錢？
有冇得瘋狂係考場練8字？
學院好似貴好多

3月鴨記強制

唔好提喇 5200左右

岩岩報左觀駕 排到2046
好想學牌就買車

5200
我早幾個禮拜報要7000幾

未上堂就已經睇定有咩心水
可惜有排都未有牌

假如想3 4月考強制試，幾時報好？
同埋強制試後，幾時考路？

有無Whatsapp group傾下？
我11月天光路試落左黃金右腳
排到出年二月重考

有
有興趣可以pm我

上個月1take pass沙田源順圍

啱啱攞信出年6月先考路試

2月1強制

岩岩沙田2take pass 🤘

12月尾香驚路試

4月19何文田
學牌睇緊車
原本想43800出rc390
諗諗下
新牌仔都係出二手車算
睇緊ninja300二手盤

btw學神gp可唔可以加埋我